有冇投資產品可以好似大陸餘額寶咁

可以短時間內攞返錢嚟用同埋相對高息

我個銀行戶口, 每年俾返5%息你

渣打高息馬拉松
fwd savie

推

輝立mmf
而家大約1.5厘 只要放錢落去自動買同埋日日計 然後要draw錢都係下個工作日就入返你銀行